[
        {
            "questionText": "Какой предел температур окружающего воздуха допустим при эксплуатации асфальтоукладчиков Асф-К-2-05 и Асф-К-3-04?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "-5 ℃... + 10 ℃.",
                "0 ℃... +15 ℃.",
                "-1 ℃... + 40 ℃."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какую ровность покрытия (просвет под трехметровой рейкой) без автоматической системы нивелирования должны обеспечивать асфальтоукладчики?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Не более 2 мм.",
                "3 мм.",
                "5 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Свободный ход педали рабочего тормоза асфальтоукладчика должен быть в пределах:",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "20 - 40 мм.",
                "40 - 60 мм.",
                "60 - 80 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Привод управления толщиной слоя, поджима и разгрузки рабочего органа асфальтоукладчика предохраняется от перегрузки регулировкой клапана на давление:",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "8+1 МПа.",
                "10+1 МПа.",
                "12+1 МПа."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая максимальная скорость допустима при перевозке асфальтоукладчика на транспорте?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "30 км/ч.",
                "40 км/ч.",
                "50 км/ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова причина дефекта асфальтобетонного покрытия когда наблюдаются разрывы в покрытии по всей ширине укладываемой смеси?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Повышенная скорость движения асфальтоукладчика.",
                "Асфальтная смесь ниже допустимых температур.",
                "Причиной могут быть оба варианта."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая вероятная причина нарушения герметичности внутренних уплотнений турбокомпрессора (повышенного выброса масла из него)?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Износ уплотнительный колец и канавок уплотнения ротора.",
                "Засорился воздухоочиститель.",
                "Вероятны обе причины."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Через сколько часов проверяют и регулируют зазор между клапанами и коромыслами дизеля Д-245?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 4,
            "answers": [
                "80 - 100 ч.",
                "125 ч.",
                "500 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Каким должен быть прогиб ремня вентилятора двигателя Д-260 при усилии 40Н?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "13 - 15 мм.",
                "29 - 33 мм.",
                "35 - 40 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое смысловое значение символа органа управления асфальтоукладчика, показанного на рисунке?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Регулятор оборотов шнека.",
                "Замок - включатель.",
                "Муфта сцепления."
            ]
        }
    ]
    